慶賀暴徒收皮

大家安心訓啦

聽日又係美好既一天

屌你老母

六月十二日再出黎囉

你係收錢維穩定假膠

其實對你地有好趣，有案底既人係無辦法係社會競爭

呢場運動唯一既好處就係幫到年青人更加易去搵工

你都辛苦晒啦，見你由朝早覆到晚

我就支持泛民，反對暴徒所作所為

支那賤種一出世就係賤種冇得改變
係唔鍾意見到人爭取改變架喇

你都係一樣姐

冇惡意真心問
其實點解一定係3毛/假膠
經過今日我發現香港有好多真心撐中國唔收錢既後生仔喎

我們可以卑微如塵土，不可扭曲如蛆蟲。

暴行、或者你地所謂既革命係無用

結果論黎講，呢件暴行除咗害咗一班年青人之外，係無任何益處

又係你呢個傻鳩

咁你個廢國個文化大革命呢?

你可以做罪人、壞人，或知道如何生存既智者。

年輕人，世界唔係得黑白

師兄 敗仗有何感受

樓豬老母就俾人輪住黎屌到反哂皮！！

其實樓主都幾可憐 遲d老婆仔女都要受罪
有人唔做 做狗

我都可以對你講同一番說話 不過我唔會小朋友齊抗架。

為咗三毛咁少錢出賣自己老母，樓豬真係好戇鳩

我有其他地方護照，係香港生活都唔係難事，讀知道未來社會動向

做狗做人係睇自己點睇你點講我無咩所謂

我都可以對住你講一樣既說話 都係同一句啦 我好尊重你娘親

( Show Blocked User - Whitewash )

你唔係支持暴徒咩？

定係我搞錯咗 唔好意思c兄